对个人的救济是通过州、地方和私人慈善机构提供的，通常以食品或货物而不是现金的形式提供。富兰克林·罗斯福（Franklin Roosevelt）明白人们在危机中需要直接救济。|苏珊娜·卡恩| 2021年2月26日|华盛顿邮报
皇家赞助人帮助慈善机构提高他们的知名度，而且经常是为了筹集资金。哈里王子和梅根失去了他们的赞助人，不会以“王室工作人员”的身份回来。|威廉·布斯，卡拉·亚当| 2021年2月19日|华盛顿邮报|
该社交网络还错误地屏蔽了数十个政府和慈善网站，包括在冠状病毒疫苗推出的第一周内包含有关该流行病关键信息的公共卫生网站。Facebook厚颜无耻地试图打破澳大利亚的监管可能会适得其反|伊丽莎白·德沃斯金、格瑞特·德文克| 2021年2月18日|华盛顿邮报|
Ally为四名入围者各自喜爱的慈善机构捐款5000美元，并向获胜者捐款10000美元。《时代与联盟》金融名称2021年度最佳经销商|时代公关| 2021年2月9日|时代
在本周日的大赛之前，营销人员的广告计划开始成为焦点，因为幽默、名人和慈善活动似乎是最常见的主题。营销简报：“没有鼓舞人心的信息”：幽默、慈善成为大赛前的主要主题|克里斯蒂娜·蒙略斯| 2021年2月2日|迪吉迪
2015年，这些勇敢的灵魂在冰冷的海洋中游泳，为慈善事业募捐。与北极熊跳入极端分子一起潜入2015年|詹姆斯·乔纳| 2015年1月1日|每日野兽
吉尔克斯说，出于这个原因，慈善拍卖“极其重要”。威廉、凯特和杰伊·兹最喜爱的艺术明星：亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室世界|蒂姆·蒂曼| 2014年12月10日|每日野兽
这一方在他的家乡弗林特做了大量的志愿工作，最近还为慈善机构联合卫理公会教堂（United Methodist Church）做牧师。一名黑人警察对迈克·布朗的强硬言辞|玛丽·查普曼| 2014年12月3日|每日野兽
英国慈善机构乐施会（Oxfam）的传播总监杰克·伦迪（Jack Lundie）向《每日野兽》（Daily Beast）为这首单曲辩护。他们知道是时候停止使用创可贴了吗|汤姆·赛克斯| 2014年11月22日|每日野兽
哈利本周早些时候在阿曼参加了一场慈善马球比赛，即Sentebale马球杯。2014年11月22日，《每日野兽报》，阿布扎比，哈里与姜辣妹格瑞在F1赛场上聊天
除非你在慈善事业中仰望你的兄弟，否则你永远不会快乐。所罗门与所罗门文学
我们很快就找到了另一个机会，去做一件和这件事没什么两样的慈善事业，尽管它的结果更为吉祥。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
他的快乐是无穷无尽的，与之相匹配的是他的善良的心、博大的爱心和常识。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
永远不要用言语或行动去注意别人的缺点；慈善，因为所有人都需要慈善。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
这是一种经常醒来的东西，它催促我去锻炼自己的生活，而不是依赖别人的施舍。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪